如果連登出新功能 del一次自己既post 5蚊

del post5蚊
del留言3蚊

老撚都比啦
既然都講左開左 無謂搞

暫時7成人都肯比錢 會唔會咁快就到此為止呢

貴啲都仲有人肯